【恥笑】有文宣page本來就執笠畀文匯報起死回生

【《自由港》編輯部衷心感激港獨媒體《文匯報》大力宣傳】

今日《文滙報》以頗大篇幅報道本刊，令文刊讀者在短時間之內有可觀的上升，因此編輯團隊特意撰文對《文匯報》的宣傳聊表感謝之情。

正如二月號當中所講，編輯團隊曾經不止一次起過停刊念頭，文匯報今次大力宣傳，可說是變相延續我們這本「港獨刊物」的壽命，編輯團隊感激不盡，愛你唷。

被文匯報大力推廣的2021年2月號全文：
ISSUU:

Google Drive:

如果可以麻煩大家follow埋我哋其他嘅社交媒體，了解最新消息：
Facebook:

Instagram:

Telegram channel:

MeWe:

#不過如果可以下次可唔可以唔好改我哋個封面

人哋本來都就收皮結果文匯報走去幫手推

正， 推，手足加油

矛盾論
抓一派，拉一派，打一派
撩個議題掀起批鬥風，重咁自鳴得意

咁撚認真寫篇文出嚟多謝佢
Btw,呢啲左報成日戇鳩鳩推起咗好多本來冇人識嘅嘢

Push

見呢幾日多咗人share，原來係文匯手足發功

推

幫襯黃店嘅錢多過你同我

文匯手足

多謝文匯

直接認獨就算
笑咗

以為本土分子同老泛民一樣錢字行頭

文匯有鬼

好似真係
每次寫衰啲黃店都要幫襯一次

文匯報啲記者可能心諗：你唔好摺住呀，你摺我就無嘢寫架啦
所以即刻整翻篇官方認證，幫一幫手去續命

「国安」需要異見人士

「要不是我們搞港獨，蟈安公署早就完蛋了」

文匯係咁推港獨page, 介紹黃店
蘋果就搏命幫政權check住邊度無用安心出行

係咪搞錯咗d嘢

文滙記者收中共錢寫好多黃店食評

唔該晒

異見者經濟圈

唔駛自己作就有現成料比佢哋打壓，幾好

不嬲都有
果陣時叫維穩經濟圈

感謝黨
感謝黨報

推啦

感謝文滙手足分享

文宣好高質

講到你有能力控制到佢唔批鬥你咁

【突發召集全連登】中共「愛國者治港」方針明公佈，立會選舉制度大變淪陷

.

push

follow左, 之前唔知添XD

反而蟲泰日日係度資敵食藍店

多謝曹公賜箭十萬！！

本身都唔知有依份野